伊朗狗拎紅牌

抽韓仔水仲扮野

應該大力啲

D蝻同中東狗剩係識扮野同圍球証

讓半一打多个都贏唔到，收家

完全唔知踢乜鳩